炸彈人都有h漫既話 我表演自含

Lm

表演咗自含先

含啦

你含撚到先講野啦

IF

lm睇自含

口味都幾偏

快啦
咪走數

留名

lm睇表演

肯撚定有 你練定都得啦

又走數
做唔撚到就唔好開post講啦
廢物樓主

咁出名實有啦

秒

lm

炸彈人呢啲根本就小兒科
自含啦樓豬
走數冚家剷 全家俾狗屌

其實都咁多次，都無一次有人找過數
根本只係一班好似樓主咁ge垃圾係到呃H漫睇

炸彈人都要j

黨主席都有h漫
炸彈人算得係咩呀 on9

樓主j已打話之你

個網都叫rule34
BTW有冇炸彈塞入西睇

樓主一直在玩命好搵唔搵 搵啲熱門野黎玩

找數真漢子呢

lm睇表演 味諗住走數呀

樓主係咪拉緊筋

當恆指都有h漫時 你諗住有咩會冇

想自含又唔想俾人知係基

含啦走數撚

留名睇表演

從遠方傳來了走數的聲音

走數斷j啊 樓主

笑到
lm

走數一世冇運行

唔好走數

我想睇呢隻炸彈女既h漫

畫風好似好正
有無名/link
J爆佢

品客薯片都有H漫, 炸彈人會無?

留名等睇自含

含未

表演欲幾強喎

拉完筋未阿樓主

豆鼓鯪魚有冇

留名睇樓主含

留名睇走數

找數喇樓主

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

垃圾走數

走數死全家

推

真係有

走撚左數

當俄羅斯方塊都有既時候，你呢d有手有腳既角色都攞黎賭簡直係戇鳩

含啦你

次次都係咁
個個都走數
未見過有真找數
唔夠膽又開post 屌你老母

快撚啲找數啦屌你老母

炸彈人都唔放過

有幾難呀炸彈人